利物浦正式宣佈由修咸頓簽入重建雲迪積

未?🤔

屌 中堅, 打錯

拼音狗

重建

大陸仔？

Sorry , 等vvd 等到我太興奮😭

樓主d拼音輸入法

大家放過小妹啦🙈

市區重建局？

大陸狗

agree

樓主台灣人 咪屈

Kaiboard 嚟架 放過我啦😭

賓💕

叉電啦大陸仔

25%夠用啦

kaiboard好似係打廣東話拼音

大陸仔

屌你自己人都唔撐

大陸哩

我愛雲迪克

支那人

重建·雲迪積

豬sir 說好的利阿友好呢

親, 大家都是同胞

躝啦

利迷手足放過小妹啦

死返去支那啦

樓主澳門狗

唔放過支那賤畜

支那賤畜滾回支那

一講vvd 啲利迷就燥底
唔通利記買唔到?

我哋阿迷同咗樓主割蓆

純粹反支

Ok

吾好

支那人死撚開啦
阿迷手足個個香港人黎

屌你老母牙 講呢D

支那狗

樓主點重建

多難興邦

反拼音，反5p